Lチカ
==============================================================================

M5 Stick C のハンズオンの環境設定で使用するプロジェクトファイルです。

1. Clone の隣りにあるダウンロードボタンをクリックし、zip を選択
2. ダウンロードした zip ファイルを適当な場所に展開する
3. 展開したディレクトリを VS Code で開く
4. ライブラリや SDK のダウンロードが終わるのを待つ
5. 画面下の ✔ ボタンをクリックし、コンパイルする
6. M5StickC を USB ケーブルで接続し、→ ボタンをクリックして書き込む
7. 本体の LED が点滅することを確認する
